# Aplikasi TOEIC FOR SUCCESS

Aplikasi TFS ini adalah sebuah aplikasi berbasis website yang berisikan edukasi dan pembelajaran semua seputar tentang toeic mulai dari pemahaman dasar , materi 
hingga contoh soal untuk dikerjakan siuser. Tugas ini diajukan untuk memenuhi nilai salah satu mata pelajaran produktif yaitu KPRPL.

## Disusun Oleh

Alfi Nur Hakim (1617116702) &
M Abdul Aziz   (1617116718)

Kelas :  XII-RPL 2